各巴打點拎返hkg+個VIP 碼？

請問點拎返個碼？我係VIP, 剛剷左hkg+, 而家又裝唔返黎睇

del咗就應該拎唔翻了

去app store個已購買項目應該down得返？

Appstore>已購項目 dl番 我岩岩試左 vip code仲睇到

Thx. 得喎. 請問用個碼開同用isp email開，個會員有冇唔同？

我Down反 但係個code用唔到

唔係一樣架咩

Del9ete HKG+ 神app, 應已報